d狗好撚蠢，未train過d地形就唔識防

毅進仔智力算係咁